覺唔覺二百萬人遊行之後，政府已經無晒認受性，陷入半癱瘓狀態？

嚟緊嘅明日大嶼同國歌法都分分鐘推唔成
廿三條起碼十年內都唔洗惗
呢個時候或者真係香港人爭取真普選嘅大好時機

唔覺 咩成果都未有

呢個post好腥

???

香港政府從來冇認受性

邊撚度半癱瘓

唔覺
狗照做狗
官照射波

勿打飛機

話你j到一地精呀

打完飛機未

人地坐定定等我地散水
我地咩都未爭取到！繼續出黎

低認受性又點 佢一樣運作到

啱啱訓醒，咁我地係咪贏到6:0喇？

不如諗下個政府仲合唔合法

醒下啦

認同冇晒認受性，但冇癱瘓，繼續推惡法，唔認錯

當年雨革果陣, D人都係咁諗

邊撚度半癱瘓
一樣要求都無達成過